中環南丫島碼頭出面有 狗

中環南丫島碼頭出面有 狗

注意屍體

係咪巴士站
擺左好耐